豬商有正苦墊底，原來有咁正嘅生意

豬商向大陸豬農買豬，由正苦檢驗，驗到有豬瘟要毀滅批豬，豬商派百幾人搬幾隻生豬抗議，之後正苦就賠償二千萬俾佢哋，咁豬商咪唔使蝕入肉。

（早幾日咁多人上街表達訴求，正苦都冇咁順攤，官民冇計傾，官商有得傾）

?係政府搞到佢地損失慘重 賠錢合理wor

豬瘟一早知
政府有無做嘢預防

如果冇抗議 600隻豬 會唔會賣到2000萬呀？
我覺得唔會多過800萬lol

豬農有賠償我理解，咁豬商要求賠償係用乜野理據，而正苦又會接受嘅呢？

可能已經比咗錢訂豬?，9up